有冷氣講緊只是不足100年， 人類300萬年都是咁過

100/3000000

見到人話無冷氣會死

有無人agaer

一睇完呢個post即刻較到16度

垃圾

全球暖化
而家啲天氣同100年前都無得比啦

不足1度

不嬲係屋企都開風扇就夠

古代人無人權生活都係咁過

而家啲90後唔捱得

自己身子弱開唔到冷氣

古代會唔會咁多樓密密麻麻唔通風丫

通常係屋企細又冇咩窗先要開16度

我屋企開大隻窗己經好涼

係朋友上黎玩人多先開冷氣

叻

我又係喎

又係啲垃圾環保撚

無視左

古代有冇咁多機器發熱，咁多溫室氣體

所以啲古人未死晒囉

以前 無廢氣, 無屏風樓 果d又唔講 ?

垃圾樓主

未死哂

不嬲風扇都唔開

瞓醒底褲都濕

不足一度

近呢一百年死亡率低咗

熱撚死哂啦

有風扇講緊只是不足300年， 人類300萬年都是咁過

係屋企不嬲乜都唔開

利申住北極

100年前你老母要紮腳添

兔唇佬 之前又話自殺live既？
定係有兔唇先唔洗開冷氣

即刻開哂三部冷氣

兔唇通風丫嘛

因為全球氣溫不斷上升

熱島效應

高樓大廈多，密度高，無咩風。
有風唔會熱

同100年前相差不足一度

風扇都係呢100年既產物

u sure?

夠有人話無網上無電腦會死啦
又係體質差呀?

所以以前啲人咪死撚哂囉

你老未你有兔唇夠話要死啦 咁你死撚左未呀

你老母100歲

哈

食重藥吊命

以前d人洗唔洗著西裝番工呀屌你老母

agger

你300萬歲?

係咪唔知咩叫熱島效應

以前農業為主

在太陽下工作

我有話我咩
我講人類
佢就點名我老母

所以依家d人長命d

長命因為醫學

屌喇星要訓覺前先開到

古時d人騎馬代步
不如你又騎馬代步

垃圾

家下我話行路都不會死

但d o 無冷氣就要死

人類三百萬年
冇冷氣都係咁過

但我一世都未試過冇冷氣

有無咁多車咁多高樓大廈電器先？古時起屋用木又多樹，樹底下幾涼

唔通熱死之前要通知樓豬呀？

我冷氣得18度炸

不斷提咩不足一度條傻鳩，你比較100 年間大撚用咩
公元後計都已經2017年歷史，你唔比較下1000年前？

大家同種

代表你垃圾

兔唇基因都出現咗幾千年，點解仲未絕種

Nick冇手腳都未嗌生嗌死
點解樓豬咁廢？

都是不足一度

溫度近200年先有變化

我媽懷孕食藥

兔唇仔我撐你

我要初戀呀

不足一度？無知真可怕

你講就係呀？
證據呢

以前啲人有兔唇冇藥都係咁啦
你憑咩有藥食？

開大d冷氣先